菊梓喬連俾人屌嘅資格都冇

明明菊梓喬同周柏豪一齊上去做訪問，點知得周柏豪俾人屌，菊梓喬廢到連提都冇俾人提，真係屌黎到嘥氣

一早轉晒聽華語歌

講真唔識佢

菊淨係唱tvb 劇歌，唔睇tvb 真係唔撚識佢，周十幾年來起碼都有唱下k 歌